點解好人總係早死

想為他人帶嚟笑容、帶嚟幸福嘅人，點解總係會比普通人不幸

早啲帶佢上天堂
唔留佢喺人間受苦了

知曉地獄的人，先可以學懂如何製造快樂